［金融抗爭］一人一圖支持Cash Out Challenge

7500美金今日攞左出黎先
另外離岸股票戶口已經ready
0816或之前就電匯出去買美股

大家多多益善 少少無拘
總之一定要攞錢攞美金出黎 或者開離岸戶口電匯走

根據金管局資料 我地銀行體系有6-7成借左去中國

我唔要再幫中共

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！